陳浩天：中共已落入民族黨圈套

陳指香港民族黨自第一天成立以來已預計到這一天的來臨，不讓他參選是民族黨意料之內，其亦是香港民族運動的其中一步。他指「民族黨今日就要成就共產黨歷來最大的憲政及政治危機」，共產黨按照他們的計劃不讓他們參選，是入了民族黨的圈套，今晚只是一個開始，民族黨會以不同的手段令它徹底崩潰。陳又不斷呼籲香港人立即到金鐘作出表態，指香港人不能向中國人低頭。

陳浩天已經進入八奇思考領域的第一步

氓瀆黨😹

其實貿易戰都係民族黨嘅圈套

收到風侵侵都係民族黨既人

下一個陳雲

獨立有望了

不如你代替天琦哥坐啦

勁到

咁跟據相對論
自己踩左入一個圈
相對地都係引左其他人入呢個圈既

認真，有冇人知民族黨仲係咪運作緊？

banned

飛左karen而家扑緊kelly唔得閒住

who karen

陳雲後生版

我地進入八奇之一浩天既思考領域

堡主真係好勁,諗野永遠都係諗多對手十幾步,好撚彩佢係香港人唔係中國人,如果唔係中國統治左全世界都似

2016年7月30日呀樓豬

old news扮new news

圈套 全都是圈套

中共: 多謝提醒!

民族黨會以不同的手段令它徹底崩潰

中共落入民族黨圈套第1008 天, 陰
中共按兵不動

第一日已經預計到。。。。
唔該講一下中共幾時会亡國

笑咗出聲

你係中國人？

見住e個FF黨只覺得簡直廢到一個點

我只知道陳浩天當年沒有落入安全套

有睇過tvb都知道，同觀眾講明計劃就即係搞唔成

陳浩天 改名 陳拆天
應該能對建制派起震攝作用

好掂喎

你睇下香港人才輩出，陳浩癲黃痴瘋，東邪西毒組合

請問StableCoin(會員#2748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

精神勝利法

YES

WHO?

改完名扮傻仔?

文妓太公駐連登專員
CardPay = StableCoin = Globalnetwork
終身編號#2748

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：

有消息指出中國正考慮支持民主進程發展
屆時民族黨或成最大輸家